認真 光復行動搞埋上水沙田就停一停先

依家場運動已經失焦
焦點去曬地區上面 咩連儂牆 光復行動個d
唔係叫你唔搞地區 而係暫緩先
可以放係區選前再光復

依家首要行動係！黑警濫權！
成立獨立調查委員會！！！
請大家focus 翻係依度！

請名位巴絲打繼續努力！唔好放棄！

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求從未得到任何回應.
香港人一齊聚焦返我地嘅初心,可以嗎?

推！

聚焦
香港人 仲記唔記得我地嘅訴求

一早講左唔好失焦 死有人話光復有用 又話拉到藍屍

我無野講

真心，還原基本步！
做番初初訴求先

啱
星期六日就得咁多
人得咁多 精力都係咁多
再唔focus返喺五大訴求啲人就會唔想出
越嚟越少
一散好難再集

光復係有佢嘅好處
但除左屯門公園外 其他嘅迫切性真係冇乜...

行完沙田有一星期空檔應該去返一次金鐘

而家休班狗轉用藍絲市民身份去打壓大家

一嚟唔會比你話委任證

二嚟差佬唔會拉

人少比你地圍都係等差佬嚟解救

冇失焦，講到尾係想脫離共產黨統治，黑警問題，光復行動，全部都只係切入點，你知我知單眼佬都知，係未夠多人有勇氣承認姐

分散曬
依家d人去曬連儂牆打卡 自己圍爐就當表達左訴求...
我地要再上街架！！

咁快有圖，勁

巴打一齊幫手拉返個抗爭焦點

早已變質

問題係切入點太多 真係跟唔切
一時又上水 一時沙田 一時要去圍tvb 冇啦啦又要去連儂牆幫拖
分身都唔掂

推

唔好再搞光復行動住
最緊要要係短期內再搞多一次反送中遊行唔該

講真大家要翻工翻學校 太多活動好消耗士氣
加大咗個種無力感

「壽終正寢」論廢話，連登仔當然唔會相信。但對中間派、淺黃民意可能會影響或者動搖。

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

宣傳「壽終正寢」係騙局係極之重要！ 因為由始至終，議事規則都係冇「壽終正寢」依個選項。草案只能夠「撤回」同「暫停」，林鄭一日唔撤回，即使壽終正寢完都有機會翻生！過去皇后碼頭、囍帖街等各重談判，林鄭都係有扮退讓，再硬推既前科。而特區政府謊話連篇都唔係第一日既事。

希望連登仔打好輿論戰，唔好比香港人中計！向親朋好友解釋、去藍絲page假膠、去黃絲page穩定軍心、向外國傳媒澄清政府冇真正讓步。請大家出去帶風向堅持五大訴求！！！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

係咪已經唔記得咗條formula?
係咪應該set返deadline設立獨立調查委員會?
而家係咪應該集中煲大黑警搞返次遊行/集會先?

將焦點放去釋放義士同真普選

認真再約一日 集氣設死線！

冇錯

推上熱門 講比多d人知

沙田嗰個唔係光復來

推 地區嘅區選前再搞

沙田嗰個係五大訴求

無錯

依家搞光復行動好易比人草船借箭
比建制拎咗黎做功績 你知佢地幾無恥 廢老幾冇腦架啦

將軍澳sorry
太多我都搞錯左

推 重整旗鼓

沙田唔係光復
地區遊行係可以搞， 只係要用 五大訴求 真普選做主題

贊成

push

黑警集會應該儘快搞 已經有好多人唔記得7/7啲狗點發癲
我相信大部份人已經抖夠

總之！
訴求優先！
地區在後！

聚焦

直接去中聯辦同阿爺傾啦

唔好停, 應該要光復油塘

爺你老母閪咩
同佢有親？

呢個真

暫緩

啱

Focus！！

Set deadline阿

光復係各區自己切身需求, 而且正好可以入哂建制數, 依家佢地雞飛狗走, 係咁割席...你依家搞掂佢絕對無壞, 呢啲地區資源一定要拎, 因為比建制把持落去佢就會一路攞呢啲地區資源幫中共做野, 中共連自己錢都唔駛出, 其實好緊要, 最緊係要順手插建制一刀呀

論先後 有左普選真係要光復邊區都得喇
大家可唔可以去返6月咁 唔好玩膠
我地輸緊架仲

你估真係個個人都咁好心力個個星期出去咩...

最大個問題係，當示威成為日常，好多人會慢慢對依樣野麻木

我無野講
和理非要出黎

遲d先！冇話唔搞！

其實連儂牆都只係一幅牆
佢拆咪貼返 d廢老要拆咪拆 大家都係鬥長命
但係唔應該成為焦點
浪費太多精神同時間係呢個位到

現家應該係721搞個遊行集中返五大訴求
我冇野講

DQ 即寫 手寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

大家！我冇話光復冇用
只係論主次 區議前講會仲深刻！

Push

思路正確 推

沙田有乜地方好搞？新城市？不如集中D搞上水好過啦！

比多d人知道 好多人淨係睇熱門

21號返港島

民陣吹雞未

推 支持焦點放返5大訴求

集中火力

agger

選舉近了

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

我冇野講

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

真 推

Agree

沙田唔係光復呀

同意！
傾下下一步點做先

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

重申堅持五大訴求至為重要

其實最近有連登仔推介以下呢條友啲片

我一直認為我地目前最優先處理係警察濫權問題, 呢次比佔中更嚴重, 如果佢地唔需要付代價咁之後我地會好麻煩, 但苦於諗唔到一個方法迫佢地, 但條片班友提出可以由對方手上搶回政府資源做起, 聽起來做得過, 我覺得大家可以睇下再諗下可唔可行

沙田係反送中

唉

一落區就會本地化,
一定會失焦, 係好自然.
我地要想個方法去宣傳五大要求.
唔係就咁講, 因為好多人都知.
我地要有個方法去加深印象
需要既係一個方法!!!
（
或者你可以理解為需要一個執行方式。
即是將這5點放回去大家腦袋的方式。
只把5點提出來是不夠。
要點是令人覺得這是重要，
但不一定是理性的說服。
）

真普選

沙田go ！

重啟文宣，反駁「壽終正寢」論
聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

目前戰線太多，運動重心偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

可以

沙田呢條路行嚟有咩意義，平時都冇咩人行，D人踏單車多

成立獨立調查委員會有春用咩，咪又係自己人查自己人
成個制度根本唔會變，唯有雙普選先係出路

要focus番呢個先正路

......true

reinforce!!

推你上去
沙田之後集中返先

Lm

你地當將軍澳 無到？？？

將軍澳果邊講好左啦喎

其實依家夠民氣搞大遊行，叫民陣做野

沙田係遊行
大家注意

我覺得民陣真係要搞一次關於黑警嘅遊行
另一邊我地圍警總，而今次我地要上哂㗎撐
屌佢老母旺角呢壇嘢唔洗還呀

救人呀首要

同意
可以聚焦到黑警問題

咁樣九龍 遊行有咩意義？
咪就係等唔使過份集中喺港島區囉

如果法官嘅委員會都冇用
真係會對香港死心
依家都尚存一絲希望

出到油塘嘅出去幫手！

救人

可否搞番個大遊行先 我覺得九龍大遊行可以再搞多次
傳道點可以只傳一次

我調番轉,你次次五大訴求係咁遊行,反而會出現疲態

PUSH

遊行你咪當去唔同區行吓,
至於連儂牆我覺得守唔過,太浪費精力

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

《全民護盾．文宣計畫》正式啟動！

造盾啦！無盾無得贏。

沙田唔係反送中咩

tvb唔搞？ 唔撚係掛

同意

推
五大訴求

準備回氣 俾民陣再曬佢一次冷

其實大家係咪都係自私L
自己唔去個區就話冇逼切性
沙田我唔知
但上水成個本地香港人社區被連根拔起
冇嗮居民需要嘅鋪頭，成街烏煙瘴氣
變左一個專serve水貨客嘅地方

屯門係一個屯門公園淪陷
上水係成個區變嗮

你可以叫大家focus 五大訴求
但最好唔好亂評價咩逼切性

利申 非上水居民
不過上水居民自己都唔爭氣真係好野好講

唔同區唔緊要 13出完 14又出 然後冇啦啦突然又有人會吹雞 真係會攰

同感
但除咗五大訴求，個人覺得社會信用制都要（？）
話就話仲有三年，但其實已經裝緊，相信唔洗年半，都會硬推埋佢
共賊講嘅期限，根本係9up，全部提早咁睇就啱

同意，返港島，對準政府部門

壽終正寢後仲有冇咁多人呀？唔敢講

所以 搞埋上水 就停一停先
比自己人回一回氣

推啊

個個都知佢又語言偽術架啦 你放心
加上77單野

油塘依家點？

岩呀

［我想置頂］希望大家入黎望下，想留意返大家嘅風向去左邊

好的 和理非 〉Deadline 〉升級呢？真係太多火線啦，失晒焦
光復屯門公園成效係點大家心照，仲搞咩沙田將軍澳消人力消資源
可唔可以集中反個命題？香港同義士既將來呢？普選呢？仲有調查委員會，碼頭送中，信用評級同監控燈柱，呢d咁撚重大既事冇人理，冇人集中反呢d命題
幅牆冇左可以再起過，可唔可以帶反正個風向呀？

沙田係反送中！係我一時擺烏龍沙田要去阿！

香港人生性阿

推推推

推

不撒不散

撒都不散

推
我冇嘢講

Push!

五大訴求 一個都不能少

而家變到好似雨傘失敗之後
深耕細作既氣氛
記住場仗仲打緊㗎

連儂牆唔值得浪費精神去守！

推！！！！

21翻金鐘！

個運動變左黑警濫權排第一？

咁撚攪笑架咩？

同意呀
至少要搞番個大遊行先 地區光復就暫緩

利申：打算上水沙田都去

有人會比淋病壽終正寢呃咗
但黑警問題好多人都覺得要正視翻
所以我放佢係首要任務

當然五大訴求一個都不能少！
仲有社會評級！

我覺得地區遊行幫到區選喎
講到尾區選立會選舉都係好重要

以屯門為例, 今次搞一搞d人見到建制做唔到野, 有好多大遊行無出黎上次都一家大細出黎, 黎緊應該多左人投泛民

老實講依家好明顯參加個pool係得咁大, 你係連登宣傳盡都係呢班友 無新搞作新方法就吸引唔到新血支持 跟住只會好似佔中咁消耗士氣

有時真係要睇長遠d...示威遊行衝擊梗係要集氣要長期坑爭, 但其實投票只係一念之差, 只要植根到一d思想...就可以令d人投第2個, 好多人根本投果個建制定泛民都唔知
但真係要搵d有民生問題既區囉 我覺得上水其實都ok

我一直都話搞地區有用。。。
只不過係遲d先再搞翻

區選11月
我認為光復行動可以係9月10月搞
一黎集中火力係其他地方
二黎可以幫手拉票
三黎避免比d建制搶功勞
你知香港人幾善忘架啦 廢老又蠢過豬閪

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

放人啊

714沙田係反送中遊行！大家唔好唔去！

暫停咗之後，請問點樣爭取獨立調查委員會？
你有建議/活動好多人唔介意， 政府就係想攤凍件事， 我角度就係區議會開始結構性改革， 令到建制派繼續內訌。
好似77 晚上，警察越亂來，我哋更多支持者。 可以拖慢追捕， 甚至分化藍衫和百衫。
有睇新聞就知道我上面講嘅例子現在發生緊， 沙田唔係搞民生， 將軍澳Tvb打輿論戰。
如果你唔同意請具體建議怎樣做， 一齊討論。

我建議就係減少一d枝節嘅活動 好似吹雞守連儂牆咁
而集中翻係我地嘅訴求
我知道光復同tvb係有用
但可以唔洗話日出夜出咁囉
有d po 好明顯可以夾埋一齊開 但偏偏開到成個熱門都係 eg買左好多寶礦力咁

不過都多謝巴打你

推

714沙田係反送中遊行！大家唔好唔去！

完全同意，冇組織係咁

仲有放人!!!

Pish

巴絲們加油！

支持樓主！推！

我覺得吹雞去連儂牆，就係等藍絲打人 同埋玩警察。一百個警察半夜去撕30張紙， 守公廁係一個好宣傳。 你覺得中間派納稅人點諗？每個差佬都收ot
民意抗爭， 就係迫佢犯錯， 我覺得呢幾次都係警察犯錯正面宣傳。

當然我同意唔好出咁多， 個人覺得一星期一次合理， 反正多數係學生聚餐 聯誼團結。 同政府講我哋未忘記， 參考韓國光州活動， 佢哋一星期一次出咗廿幾次。

連儂牆都係本區一百幾十人， 個人覺得有效果， 保持熱誠。 如果吹雞都冇人嚟，我覺得仲驚， 活動熱誠已經退減。

呢個算幾有建設性，唔係盲叫乜都唔做，
幫你推

感謝你

再設deadline 升級係無可避免
一定要集中火力！

琴日民陣新聞發佈會，已設deadline。
補充一句，而家接受區議會議員申請，如果要dq， 就應該8-9宣佈， 所以區內抗爭係有迫切性。

唔好意思我記錯， 佢哋淨係話短期內有行動。

唔好俾醫管局件事不了了之啊！！

Can!

手土

gchi

其實嚴格來講金鐘都無意議，依家就係同政府，我18區，區區開花，你啲警力全港佈防啦

正評左
但係點解唔可以喺其他地方遊行，或者搞地區連儂牆表達五大訴求呢

星期六會入上水既入黎睇睇(逃走路線資料文)

我冇話唔可以。。。。。。

有必要推到畀民陣知道去搞遊行/集會去聚一聚民氣，同聚焦返5大訴求

支持十八區，區區大遊行

幫手推

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

- 分享自 LIHKG 討論

咁唔該幫手推推

我依加都開始有D迷茫
每個禮拜遊行都有去 今個禮拜好猶疑出唔出

乜野都未爭取到 仲有咩好迷惘
沙田遊行 並唔係光復 係為左五大訴求 為民主

up

[img]pish[/img]

正遊行最好去
副光復就玩地區議題

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

迷茫有兩個選擇
1. 訓晏d訓醒就行

2. 唔洗抖，一起身就行

點解要搞焦點而唔直接搞？焦點俾邊個睇？

幫手推番有用post